直上30000點

睇好。